香港超級聯賽 理文流浪 對 南華 即場討論區

深水埗運動場 14:30開波

東網直播:

首循環賽果: 南華 2:4 理文流浪

LM

有正選未

25 邱于銘 [GK]
2 列斯奧
4 基頓
5 羅俊仁
8 黃駿軒
9 利馬
10 葉頌朗
16 韋健豪
18 佐廸 [C]
38 趙俊傑
95 謝朗軒

[GK] 曾文輝 99
謝家强 4
艾華 8
高美斯 9
陳肇鈞 16
[C] 保贊 22
車潤秋 23
羅港威 24
麥高派路域 29
梁冠聰 32
梁諾恆 33

後備球員
19 陸平中 [GK]
6 周綽豐
12 黎耀昌
13 許嘉樂
17 陳卓光
37 陳銘剛
80 貝治

[GK] 田文豪 25
翟廷峯 5
卡路士 10
陳偉豪 15
劉卓軒 20
朱兆基 30
林學曦 90

溫住econ睇波

右先生 派路
爛賭威 桑 少爺 華一招
大佬 我贊 細佬 車仔
德古

溫書啦 當年我考econ都係咁溫，雖然最後兩星期都發力溫但結果得2
反而bafs臨考前兩日先溫都有3

今日1430喺深水埗運動場將會上演理文流浪VS南華，首循環兩隊交手戰情有幾激，想信球迷朋友都會記得，大家快啲入場支持啦！如未能入場，都可以睇直播！呢場為大家講波嘅係Peter同「阿邦」，各位記得到時邊睇波，邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

直播Link：
手機版
網頁版

除咗高美斯，個個練射波九成唔入

南華旺角場踢時你企喺佢地龍門後面睇熱身好刺激

phy hea 溫 5*

不要再說了，當初有得轉科時我唔轉讀phy

dse econ有温就識，加油

愛神到 愛神到

where are u

大佬又打閘
表弟

econ 上次唔溫學校都predict 3
中史唔溫有4
係驚數拎2咋

理文流浪主席大派利是

爛賭威 啪啪啪！爛賭威 啪啪啪！

我係你附近

predit唔會準啦
講起中史，唔係聽講當年歷史老師教得閪嘅我都可能會讀歷史

今年發咗新年財，唔攞利是了

不要試探

正氣

中史不嬲唔聽書
低form次次滿分咁滯
econ 次次6字頭

垃圾黃又亂噏嘢，話派路麻麻
應該同盧覓雪撈亂咗

兩隊都有我好鐘意既球員

歷史嘢不嬲當故事睇

仆街林

想同你坐

我鏟光頭冇哂霸氣

朱兆基有入場

俊立唱歌

派路打9號半

咩歌

多謝油渣

保贊差啲og，發癲在望

濕鳩beat

謝四

艾華真係睇定Marco嚟爆

屌你啊，又有啊，專講歷史，同埋啊馬...實當...尼亞..嘅皮蛋黃

屌佢
鏡頭影咁多下邊跑道把撚咩

皮蛋好撚煩呀 鬼唔撚知咩

Peter又9up

曹星如夠唔夠保贊打？

艾華對韋建豪都無 so

強烈要求搵柏霖頂皮蛋黃

張廣勇

Recio打河水盃冇事，一打咧15分鐘收皮

流浪今年啲外援輪住受傷咁

所以傑志咪借走佢囉，朱sir醒目

五百萬放人

塊地唔好，傑志塊地夠靚

高美斯500萬，大豪50萬

其實肥邱既身型點考紀律部隊？

利馬似傷左

如果佢考ICAC有無分加？

所以咪考唔到囉

仙迪

南華而家踢落似中型班

慘

派路域

其實佢好慘

有無ching想相認

少爺仔呢下唔得 wo

係中間做唔到波
係咁傳比閘
閘一係砍對角 一係砍直線比前面跑

對面幾易守

南華居然有靚女球迷

派路唔係講到好勁既咩？

南區同元朗穩陣前四

對閘無能力用波同出波就變成個大問題，變左真係得三個前鋒加一個中場負責進攻

無左柒爺既南華等做四弟

保贊

其實都幾好，肯衝肯撞又爆到

垃圾車

大佬得一兩腳長傳

諗起以前442同kkp 同肥積
雖然成日派膠
但都超碼肯落下底出波 幫到進攻唔少
以家

南華又踢西波

流浪5號幾勁

其實吹錯好多次邊

南華出表弟仲好

有佢地三個 都叫打11人
而家

瘋狂鳩斬 咩戰術

Jord9，右邊空哂你交左

sindy今日無料到

表弟腳底功夫好呀
港威前季踢得好，好似係夾表弟

佐迪失足使我激動

楚仙本來就無波

垃圾油渣放走哂啲好野
剩係識揾朱基 大陸成呢啲水貨
曬撚哂以前羅神啲心血

點解今日係深水埗嘅 唔係青衣或者將軍澳？

深水埗先係流浪主場

朱基 劉卓軒 大豪 一齊行返更衣室時
傾得幾開心

yes
之前深水埗維修

如果俾人反擊，個個坐係人地禁區訓低都吹停，場波唔洗踼啦

港超新big4: 東方 傑志 南區 元朗

偏幫大會呀嗎

場波好悶

我比撚30蚊呀屌

番青山啦

因為係換跑道唔係換草皮

契仔敗家到

入場好過而家聽peter講波啦

無撚啦啦叫人返青山

兩下

係屋企睇一定瞓著

葉頌朗對唔對住件十號波衫

我係要屌柒南華，咁點?

Thx
自吞

南華成隊對唔對得住自己份人工

多咗幾個輪椅關愛座

去南區同蘇沙雙翼齊飛

得啖笑

冇用呢個場咁耐塊草皮都可以一忽忽咁, 生癬呀?

球證

葉頌朗點解仲有超聯正選打

得六個人掂到波
進攻要由左閘發板，笑

joel係咪揹住lucas袋

帶領世界閘位派牌潮流

好明顯不是了

問得好

原來kkp 442 肥積係寶

一早已經狙撃佢，嚴重降低超聯水準

已離場，係深水埗悶到訓
不如返屋企訓

用紙皮畫會有港超feel啲

好彩我瞓足覺

朱基 文員豪 學閪 大豪 卡路士 肥軒

南華可變既招數

劉卓軒個身型

馬勒當拿身型

太陽曬住南華

超作客雞

流浪都打東方beat

理文流浪 理文流浪 理文流浪 噓噓噓......
出現了

葉頌朗

華一招真係冇用

學界仲多攻勢睇

個場好細

南華成隊得少爺係踢緊波

重舖跑道

13姨為流浪打氣團增添東方打氣特色

我谷好好多

大佬踢乜鳩

大佬比左乜鳩波

南華又打西波

無眼睇

Passing power 鬼佬級

葉種差啲累事

爛賭威

出撚哂手打落去foul都冇

lag機

mkhei準備了...

南華乜撚野戰術黎 用兩閘分波
叫防中控制節奏
加埋個唔知係咪尋晚大戰完三百回合腳軟既爛賭威

學閪換港威

換mk

學閪

越換越傻閪

香港班霸第二前鋒

又要睇學閪扮頂波了

屌，學界射波

有無圖？

垃圾車

葉頌朗幾時死

換走葉種啦，好垃圾呀

溤sir親生仔

馮sir乾兒子之一, 唔會換啦

曾文輝嗰吓有D似反智轉身

南華plan b 了
朱基 大豪 劉卓軒 表弟 熱身

肥邱+葉仲朗+杜瑋鴻

艾華好明顯食糕食滯左

朱基仲未退休

艾華

艾華真係代表作

笑咗

昌

劉卓軒似退休過佢

比韋健豪完封

柒過韋拉入波剷草傷膝！

卡路士入黎

mk聰傷咗

葉種唯一一球好波

嘩

咁都入

一來一回

派路

掌上握

perovic

又做

見到陳7走左之後南華團結左

#發放正能量

又掌上壓

輸肥鳩太撚肥 起唔切身

派路又妹到入波

屌地慶祝

贏派路域會follow 上

個氣氛好好

油渣真係好撚柒

岩牙清

原本係想用超級10號換走派路?

換艾華la

五百萬放埋派路

又靠高美斯世界波

搵返謝四手榴彈la

車仔dum界外球係大力過陳七少少咁多
跌落黎快d

咁都foul

柒走了
學閪爽左！

派路最佳位置係乜？

葉種

波都砍唔起

仲唸住有昌做後備殺手

高美斯慘到...

1118人

退休吧啦

謝四 派路 陳十六 三個幾夾

過千

1176

出肥軒

辛苦晒真金白銀睇西波嘅朋友

南華準備一比零主義了

俊立好撚high

我就係其中一位

肥軒

肥軒條頸就黎見唔到

辛苦晒

肥軒都有得出

有波底實夾到

同肥邱有得比

好想睇佢同肥鳩碰碰碰

肥軒係咪已經完全放棄自己

點解咁多人睇

似迪恩放棄左南華多d

以為無陳七就無西波

餓波

迪恩話肥軒仲有希望，想佢操番起

屌你咁好天氣，咁快抽筋

介紹佢去米斯洛重好

餓完點知要食屎

趙俊傑玩弄高美斯

學閪今日醒神喎

光頭仔把聲好入咪

唉屌，mk樂

早啲擺貝治入嚟斬波都好啲呀

唉

前面個兩件巴西仔好好洗，相反兩件西兵衰過local

細佬腳力ok

膠鵬應該斬到去對面禁區

契仔朗好廢

西兵老啦

據聞話係南華入面腳力最好嗰個

流浪追和到立即屎水淋頭

放後備咯，陳銘剛都好用過recio

唉冇右腳

等佢地養老變本地

睇住葉頌朗斬咁多球都冇腳靚真係眼火爆

炮台傑完美KO Mr Right

明日之星

流浪個貝治都ok bor 砍幾球都可以比隊友湧吓

入唔入得番港隊

要斬波出返周綽豐冇咁嬲

比波幾靚

流浪追和我自認做狗

列斯奧而家教緊業餘波，密密做幾好搵

呢個matchup贏左

學A 今日幾腳直線唔錯

傑志放人幾識放
佐迪 recio 保連奴

醒神呀

周綽豐起碼唔會係自己禁區頂甩波

佐迪

Jord9

傑志

保連奴已經成為失蹤人口

德古衝出嚟屌邊個

屌

肥軒你做乜鳩呀屌

狄恩掉樽

進化緊

教授上身

南華唔出陳七之後贏足咁多場

出佢正選真係想輸

屌你老母肥鳩仲俾短

肥邱級過高美斯當贏波唔踼上前場攻

輸俾南區喎

原來砍個波比隊友去湧
都係咁難

似似地省港盃patch
不過再爽d

細佬打中堅好過右閘好多

會唔會迪恩印尼波路，識點調教返佢

制空力唔錯

無左羅素無人阻佢上位

派路唔計入波幾乎成場隱形

細佬不嬲都用對腳講野，唔同既

咁大佬呢ching

同上場一樣

細佬用身體埋怨kim sir唔揀佢

今場係咪又燒味？

講波佬梗係用口啦

yes

南華真係入親去睇都無次好波